點樣先知一個男仔係咪鍾意自己

如題啦

會怕羞？

即係點？？

撩佢扑野

咪撚點人啦

怕醜仔：同你講野會瞳孔放大/緊張/偷望你
一般：主動日日同你傾計/ 如果你無意關心下佢 佢就會變得勁主動

再深入啲，
佢會成日好興奮咁講自己既嘢
好想你了解佢多啲咁

呢個好準

點知原來係想sell 保險

佢係on on 99嘅人 癲癲地 幾多朋友但係又毒毒地 即係會自己喺房睇動漫都未必出黎同人玩果啲 但係一玩又好多嘢講好玩得咁

佢又冇乜講佢自己嘢 但佢同人講會呷我醋

你係咪講緊我

五成係玩鳩你

同個男仔傾左半年但佢都無咩表示 係咪無機？

代表佢唔係GAY

無啦啦有個肥婆望住你你都避開啦

加油

講曖昧嘢
多數係（啩）

一定搵你先啦
跟著會傾啲深入嘢 生活小事 心事etc
樓主自己諗返同鍾意嘅男仔都係差唔多嗰啲

佢係鍾意你

Off topic
咁點先知一個女仔係咪鍾意你

其實男女都一樣

你問佢嘢 佢好肯講而且好積極
講經多額外嘢

利申：我對無興趣對象 覺得講多句都晒時間 應酬下就算

我

有啲人自己flirt完人都唔知
多謝佢傷過我 雖然冇徹底 畢竟我都唔算好中意佢
不過令我多一番見識

問佢

同問

唔係 可能只係個男仔都唔決定你同佢既關係有冇得發展

我識個player都係啵 講野口花花
但到我講自己嘢 佢又無乜耐性咁
呢啲好易睇
你睇得多就知

確定

佢都似口花花 好多異性埋身
而且自己對住佢就好自卑

真係錫你既人會令你有自信 因為佢會欣賞你讚你
想你好迷戀佢既 令你越自卑越好

其實佢都有讚我嘅 只係佢條件好好 所以我自卑

佢成日講佢自己野 我一講自己小小野就88

佢係對其他人都係咁？

佢會同我講早抖早晨果啲但係冇乜提自己以前啲嘢

好興奮咁講自己嘅嘢
但係冇想我了解佢多啲嘅感覺

佢對其他人少講私人野 至少無講自己以前拍拖啲野
同佢出街佢周不時都提我妹妹
因為我細過佢

same here 問下佢以前拍拖啲野都係講啲唔講啲

睇下佢對住你笑個個笑容

我成日就係諗唔晚大家都話中意大家，但最後個男仔話都係做翻朋友又係咩意思呀。。。

收女兵 ？